煲底出事

1841有示威者對罵
出哂粗口大大聲
有冇人知咩事

叫佢地唔好嘈交去愛丁堡啦～

成日都有架啦

自組小西灣非建制派助選團